其實地球總共有幾多高登仔？

咁可以count番有幾多人轉左會
先可以証明到今次革命成功與否
食
屎
啦
林
早
洩
！

億幾人啦
琴日先見個邊仲有成億人上